電話騙案！！你有冇中招？

有冇人試過
有人係FB 到add 左你👉🏻👿，
之後轉去whats app 到傾計，
傾傾下 話要你比地址佢，
佢話有野想空運寄黎比你。（佢話自己係Macau mix US)

當你比左個地址佢 佢話佢寄左iphone、珠寶、錶
同埋100000usd 比你。（呢個係你未比地址前係唔知的）

咁好啦 佢寄左之後幾日，有個速遞公司👉🏻✉️打比你話郵件已到機場叫你過數入佢户口$20000，話係個運費。

痴線 咁貴嘅運費當然唔比啦
咁你就同👿講話唔會比 , 之後👿就會話咁你寄返比我，
因為佢話佢洗左好多錢係個個郵件到，點到要你return 比佢或者存錢接收。

你一日未比 佢就日日whats app 你叫你入數
跟住仲會打電話比你講話你唔好block 佢因為佢有你啲資料or 如果唔return 比佢令到個郵件唔知去左邊嘅話：「You will Die or are u want to die?! 」👈👿佢會好惡咁話你

有冇人有試過發生 ?

而家得啲呀伯先用FB

btw唔通樓主中咗伏？

你話我係空運到做 check唔到trading

無 你試過？

我冇過數比佢啦當然

佢話佢係私人公司黎

回 : do you wanna play a game?
佢仲驚過你

無
因為唔會比地址d三唔識柒嘅人

我就係試過呀 岩岩佢打黎話 you will die if you dont return back the parcel

想玩下 有冇佢聯絡方法 希望佢可以同我玩呢啲嘢

有比過錢就去報警
無就唔駛理

我同左佢講話我已經報左警
佢話 你以為佢會驚？！
仲話因為佢寄黎個陣 冇人知佢放左100000usd 入去
如果我報左警 會好大件事

好彩唔係比自己屋企地址

我block 佢了

人哋嘥咗咁多時間喺你度 提供娛樂畀你
你係咪應該畀番啲小費佢

冇比到呀 但佢講到話you will die 我真係驚左
但我唔理 同埋我同左佢講話我報左警
佢會唔會對我做啲咩？

嗯，報警未？
同埋我想問下點解你會俾地址同電話佢？你識得佢？

同我傾左兩星期都好飲有

So do u wanna play a game?

佢fb add 我話 不如轉whats app
我唔識佢㗎就係 諗住傾下冇咩野

yes

I'll be back
驚唔驚

會 你真係會死

On9
咁撚低質嘅呃人技巧

真係勁驚！

唔知佢會點 block 左佢之後

係聽到佢打電話黎先驚
唔係香港人
係個啲印度口音嘅英文

喔，無事嘅 墊支款騙案威脅版
見你唔俾錢咪兇下你。

Btw俾你電話得唔得

會好大件事

有呀
不過我係遇到丹麥王子

前前後後都差唔多入左三百幾萬比佢

佢又話佢個香港朋友中左毒
再同女仔愛愛先可以解毒
咁就同佢d南亞朋友做左（比左第一次佢地）
又幫佢地傳宗接代
體驗香港女仔既熱情

最後佢話好難得搵到個咁好既女仔
依家嫁左過北歐仲比左幾幢豪宅我揸手

嚇鬼咩, 樓主肯定係on9廢中

肯定

即係比公司地址啦
萬一真係遇到痴線佬d同事真心多得你唔小

你一係衰貪心
一係衰咸濕是但一樣
咋咋臨比錢了事買個安心啦

2019竟然仲有人會中呢d低能行騙手法
打去18222問吓啦
戇鳩

會買兇殺你

i hope so 👀
依家唔得啦

我冇比到錢

你比個人資料陌生人
仲要驚到死
咁樣仲唔叫中招？

唔洗hope 擺明係
俾印度佬就得 我夠係mix

有冇好漢見到我隻馬

你無畀屋企地址咁你驚咩
你都係知佢會寄貴重嘢畀你先會畀地址佢架啦
你無過到數畀佢咁又點 就算有咩事都怪你自己衰貪心

對話圖呢

三唔識七將個人資料比人
樓主智障

樓主中學畢業未 咁都好驚

竟然夠膽同連登仔講「You will Die or are u want to die?! 」

報警 佢WHATAPPS 有電話架 有咩事咪備定案囉

唔係同連登仔講呀 我係話佢同我咁講啫

真係唔會知會寄呢啲咁嘅野。。。

咁低級既呃人技倆都會有人中招